斬撚完班黃屍重有免費口罩拎，爽

唔知邊個派口罩畀藍屍呢？

係wor

班藍絲琴日先斬完你全家
你今日就笑騎騎幫佢含撚

唔好派口罩啦一係你就有集會/遊行先派